絲打們有咩想問

如題

1

2

3

4

5

6

邊個負

無野想問
走啦你

幾時死？

唔知 聽天由命

問啦

hello 傾吓計

a9 拍散拖？

無野想知呀

入得感情台 一定有啲嘢嘅

有時真係唔明點解啲男咁仆街
你班女都仲可以忍受喺埋一齊

關你撚事咩

仆街仔

全部都係垃圾

有咩想問

why你是情場高手

人地改
之後就成真了

收皮啦

真㗎
自己都唔想
本能嚟

證據

你都唔係絲
問咩
呢度係俾絲打們問感情問題

紅色字代表絲

接受
靚仔 （人地話）

完。

真㗎

結果都係a1

永遠的o2

你隻a2狗

你真係幾時死

呵返

不了

打呵欠

sleep la rubbish a1 dog

就喇
冇人陪你傾

嬲

你都慣啦

驚了 你知道太多

了解你

情場高手但A1?
你係飛人定被人飛
利申 絲打

笑死

被人飛
藍字係巴打

死未

被人飛的原因

我可以轉性㗎
Ps 你個名夠話自己係情場高手，
但事實...

真絲

對佢冷淡

事實真係情場高手

抵死

過咗去嘅嘢就算啦

咁收皮

你攰喇

未 等神廢開post

瞓了

渣ga

勁ga

lady gaga

有冇比人撚過

gaga

撚過意思係搭訕？
係就有

唔係 意思係撚狗